一人一個on9笑話l

小明去去澳牛食野 叫左杯奶黎飲
見到伙記 就問:係咪全脂奶黎架？

伙記:緊係全支啦 唔通飲剩半支比你咩 on9

樓主

樓主無樓

Logan